web 版問題

我基本上每日返工都會晌office 用web 版嘅~ (以前上web 高登, 而家上web lihkg)

回post 依然快, 但係有時晌web 入面㩒佢最底嗰個[F5] 掣, 只會load 一版有個 同聲明晌度嘅 blank page.

呢個情況我之前一直未試過, 係今日先出現

另, 見web版每日都有新嘅update, 用得好開心

情況就好似咁

更新下個chrome?

公司機無得自己更新..
原來係我問題